有無球例專家解釋下，點解車路士追和3:3個手球係成立

Lm等睇有7頭皮話一分已袋

1分已袋 吹咩

球證買左
完

反而49000完場var就個個講

var睇完當無到就無人理

有冇咁多車迷

再嘈踢柒埋你d球僮

仲有人踢？

唔係賣走左啦咩

If an attacking player accidentally touches the ball with their hand or arm and then scores a goal, or the ball goes to another attacking player and they immediately score, this is a handball offence.

But it is not a handball offence if after an accidental handball the ball travels some distance via a pass or a dribble, or there are several passes before the goal or goalscoring opportunity.

Kai掂到之後係落左西布朗球員度
西布朗球員清得柒 先至有射門 再執雞

姐係唔係助攻/入波 就唔會吹手球

咁咪可以攬個波衝入去是但掉落一條友度反彈再射入！？

球例on9 不過諗下如果冇呢個例 var要睇到幾前

皇馬 : 我要睇到上一個界外球都仲得

accidentally touches

明黑鳩你 吹咩

你唔係諗住用隻手攞波落嚟都算 accidentally touch下話

accidental

港父去左x人未番

咁呢句野個灰色位好闊喎Ching

Some distance or several passes

=/= any single pass or an single touch

我明上面都有人問咁幾多腳先計呢？

5腳？10腳？2腳？

但夏域斯呢下控完 ->再解->再比->已經入波

個球證同var會唔會將呢個灰色地帶演繹得太盡？

只要唔係一控落嚟果腳直接入波就唔計

即係咁樣直接入就係handball啦

唔計手球？

潘太聽日去覆桌係咪唔使坐監

有病食藥

哈佛仔係唔同d
法官都要俾幾分薄面

解釋得好清楚 樓主會唔會pin呢個？

呢球係Kai控完->解圍->mount射->撲出->執雞
VAR應該就係睇完覺得控果下唔係直接導致入球